Working Holiday求隊友

暫時睇咗澳洲同瑞典，人生路不熟想搵個隊友。時間嗰啲可以再就

你係靚女？

巴

打算下年去愛爾蘭

推

打算下年7 8月去澳洲

我係絲

我都想去下年

firm咗?

去到都係各自㗎啫⋯⋯
到時就識到人
約好咗嘅人，去到先發現好多嘢夾唔到，重慘過自己去

都算係 想去好耐所以都有哂計劃

我乜都未吖

幾多歲？

下年申請英國既有無

自己去再識人先好玩

我明啊，之後分開各自玩無問題,但係啱啱到步個下有個照應好似易搞啲

學咗瑞典話未？

點解會㨂愛爾蘭既?

其中一個因素係方便去歐洲玩
原本係想去紐西蘭 但係考唔切車牌

去得wh仲搵乜鬼隊友
咁大個人自己搞掂啦

利申：wh緊

ching去邊到?

未

報左未? 想去荷蘭!!! 有無巴絲都係?

荷蘭好遠喎

冇人想知

有無人想去瑞典？點學瑞典話？